# 英雄介紹

在《托瑞爾幻想》中，英雄被分為了六大種族和五大職業，六大種族分別是：聯合王國（人族）、汗國部族（蠻族）、森林同盟（精靈族）、亡靈天災（亡靈族）、天界神裔（神族）、深淵魔裔（魔族）。五大職業有：刺客、法師、遊俠、牧師、戰士。

種族之間存在著克制法則，具體如下：人族克制蠻族，蠻族克制精靈族，精靈族克制亡靈族，亡靈族克制人族，神魔二族互相剋制。

人族和精靈族分別有12位英雄，蠻族和亡靈族各有11位英雄，神魔兩族則各有3位英雄。接下來就分別講述下六大種族的背景並各選其中一名英雄為例進行介紹。

## 聯合王國

聯合王國是這個世界人口最多的智慧種族，他們主要聚居在亞特拉西亞王國中，政治體係為寡頭政治，由當地國王或領主統領。聯合王國主要由人類、矮人、半身人和侏儒組成，其中，人類參與了近乎所有的營生類型：耕種、商貿、祭司等等，矮人更多的從事礦石和鍛造工作，而侏儒大多會根據種族天賦來進行與齒輪相關工作。在多數區域下，他們能夠毫無阻礙的一起生活，但在貴族較多的地區，會出現類似人類至上主義的思潮。

**英雄：蘇哈斯（職業：法師）**

![](../.gitbook/assets/苏哈斯立绘.png)

雖然蘇哈斯外表蒼老、滿臉白鬍，看上去與世無爭，但這個精於心計的老頭已經在貴族權臣多年殘酷的政治鬥爭之中屹立不倒，早已成為了聯合王國政壇上的一顆常青樹。同時，身為亞特拉西亞的皇家首席法師，蘇哈斯對魔法的研究可謂是造詣非凡，尤其對於塑能與預言法術的研究在整個世界上更是無出其二。

## **汗國部族**

汗國部族主要居住在格魯汗國的南方平原地區，由半獸人、獸人以及一些不被文明所接受的通緝犯（比如強盜、海盜）組成，他們野性未泯，大多比較暴力，崇尚強者為王，往往因為牲畜、獵物和草場間的爭執兵刃相向。他們以一個個小的游牧族群進行謀生，一般男性負責征戰和狩獵，女性負責家務與內勤，當然也有少部分女性也會因其極具天賦的戰鬥才能而征戰四方。在族群內部，基本實行宗族政治，由族長、長老和薩滿開會議政，也正因為沒有統一的政治機構，所以他們的地區往往被很多劫掠者盤踞。

**英雄：格萊西亞（職業：戰士）**

****![](../.gitbook/assets/格莱西雅.png)****

她是北方寒冬冰原區域“凜冬部族”的族長，生於極寒之地，雖然這裡肆虐著無數兇殘的猛獸和魔物，但戰鬥力強悍的格萊西亞總能帶領著她的部落成功戰勝敵人。同時為了生存，格萊西亞也會去洗劫其他蠻族和精靈族，這種行為在和平年代很容易成為整個大陸的敵人。為了未來的生存，格萊西亞與格魯汗國部長們簽訂了協議，格魯汗國對凜冬部族過去的殘酷行為既往不咎，而凜冬部族則需要為那即將到來的末日提供自己的一切戰力。

## 森林同盟

由精靈族帶領結成的森林同盟主要居住在格魯汗國北部的森林之中，其中組成成員還包括了皮克西、樹人以及一些性情比較平和的半獸人部族。他們熱愛森林，與世無爭，和外界交流極少，內部也絕少衝突，生活過的比較清閒和安寧。

精靈們主要從事種植和製弓等傳統行業，而皮克西、樹妖等其他種族雖不事生產，但在外敵入侵時，會加入軍隊為森林而戰。森林同盟的政體為長老議會制，由精靈女王和長老們組成的長老會統治，但長老會內部也會有其他主要種族所派遣的大使參與議政。

**英雄：亞莉莎（職業：牧師）**

****![](../.gitbook/assets/亚莉莎.png)****

來自大陸南方人魚部族的亞莉莎本擁有一個幸福的家庭，可這一切都被一個叫威克斯的商人所摧毀，他為了解決自身的財政問題，帶領海盜與奴隸販子佔領了他們的村子，男性被屠殺殆盡，女性和小孩則被奴隸販子買走，而亞莉莎則因為患上了星辰病賣不出去而被關在地牢下，想著若亞莉莎能撐過疾病就再賣個好價錢，然而他忘記了星辰病的另一特質——若是撐過疾病且沒死去，則一定會獲得某種異能。於是最後的結果，便是他被亞莉莎所操控的水流一點點活活撕碎。為了尋找母親和被賣掉的同族，亞莉莎投身戰鬥，年僅十幾歲就成為了大陸上最有名的佣兵之一。

## 亡靈天災

在庫費賽歐尼大陸上，大多數亡靈會出現在屍體和死亡聚集的地方，例如墓穴和戰場遺蹟等。當然也有一部分強大的亡靈以特殊情況被創造出來，比如初擁所產生的吸血鬼，實驗室中產生的縫合怪等等。

低級亡靈大多數邪惡且瘋狂，他們行動的唯一理由就是對生者的絕對憎惡。但對於擁有智力甚至高度智力的高階亡靈來說，可能會出現對他人心懷善意的表現，並且多數亡靈生前也是其種族中的強者，成為亡靈後，也會保留一定程度上的突出個性。

**英雄：諾艾爾（職業：遊俠）**

![](../.gitbook/assets/诺艾尔.png)

強大而孤獨的吸血鬼，渴望與人交談打發時間，卻鮮少有人敢靠近她。直至加入傭兵團，諾艾爾強大的力量獲得了傭兵團其他成員的認可與歡迎。

## 天界神裔

神裔是來自星界的域外種族，他們居住在七層天堂山，宇宙中的至善之地。所有的天界族裔都是至善信念與純粹正能量的化身，因此無需飲食與勞作。天堂山的每一層都由一隻強大而善良的天界生物所統治，同時這些統領者們也會組成領導天堂山的天界議會。

**英雄：雷米爾（職業：牧師）**

![](../.gitbook/assets/天使立绘.png)

擔任大天使數年，渾身閃耀著金色能量，擅長治愈，也能使用神聖光芒轟擊邪惡之徒。功績出色到在七重天堂山獲得了“神之慈悲”的稱號。每當雷米爾響應主物質世界召喚到下界，就說明即將到來的災難足以動搖整個世界根基，而這次赤紅隕星事件，就再次將雷米爾召喚到下界。 &#x20;

## **深淵魔裔**

雖然和神裔一樣，魔裔也是來自星界的域外種族，但魔裔是由純粹惡念所化身的，他們居住在無底深淵，是宇宙中的至惡之地。這裡的惡魔領主都是在無盡惡毒鬥爭中湧現出的佼佼者，由於惡魔領主間也會展開不斷地鬥爭與背叛，長久的從屬和領導關係並不存在，更不會有統一的政體。

**英雄：迪亞波羅（職業：刺客）**

![](../.gitbook/assets/恶魔立绘.png)

作為恐懼的化身，迪亞波羅的存在意義就是給主物質世界帶來恐懼，其爽朗的外貌不過是為了讓他更能了解受害者的人格與視界。當迪亞波羅加入了你的麾下，那你可就得小心了，他是想了解你後再給你帶來無盡的恐懼還是認為你的未來會給更多人帶去巨大的恐懼，誰知道呢？
